泛民必須總辭

泛民必須總辭

6席被DQ而家起碼要嘔番3席出黎